認真討論車仔輸波原因

廢囉on9

真

因為佢地個龍門踢得太頑皮

車狗

有6個車迷不願面對

阿>熱>車

領隊廢